機動戰士高達 SEED

主台:
右上角撳OK1台
OK2台=播其他野

dc台:
專頁:
鍾意既FB比個like或者入dc谷留意最新節目

人一藍腦便殘 有樣你睇